[R*] Red Dead Redemption 2 Trailer 3

已射

好想玩
如果1同2都出pc就好啦

砌定部pc行144先

第一集已經好正，第二集個畫面正頭 J 死人。

如果cross over 埋West World 就不得了

應該會有彩蛋

冇玩過1有冇問題

online會唔會有自由模式呢

玩過1, 主角結局好震撼
真係玩到呆左

1太正了
而rockstar從來無令人失望
必買

有pc咩？

其實1麻麻地，個地圖太大又太荒蕪，我寧願佢整細d個地圖，有時騎馬騎到訓著

第二集嘅時間線係第一集嘅 12 年前，第一集出場嘅人物有機會出現

片入面已經見到John

好似都係Dutch gang 其中一個人做主角

塊面兩條疤仲啱啱聯咗針

好記得最後一個chapter，John個仔千里馳騁，白水青草，一槍報父仇。
諗起都打個冷震

無玩過上一集
睇trailer 好似好吸引咁

1代打打下獵有隻熊彈出黎一掌打到我個人飛起

第一隻真係好好玩... 係騎馬任務on9 d... 都係gta咁玩，出個online周圍老笠都好y..... 不過冇pc版真係好仆街... ps4 download慢撚到嘔，又成日要更新... 用stream之後越來越唔鍾意sony d 野...